HKU 住hall一問

唔住知揀邊間hall好

識住一定住偉倫堂
借錢唔還又玩欺凌
不過陣間啲偉倫狗又衝出黎咬我

偉倫一定有位住好多好多嘢玩,諗起就正

諗起之前啲wtsapp對話
有條柒頭叫智慧齒 乜撚野名黎
今年冇reg day冇得去撚偉倫狗

急不及待想玩玩了
十六樓探險

睇你想喺hall拎倒啲乜，例如想唔想chur，想玩sports定cultural team，想要單人房或者唔想同non local做roommate 呢啲

想要單人房 唔怕chur
想玩sports同debate

st johns啦咁

Fm絲有單人房嘅得st johns
聖莊嘅話佢地要英文叻，多數識人先入倒，而家好少local住
而Current大機會有單人房嘅我諗要沙宣果三間，但要睇下你接唔接受倒啲野好舊
唔怕chur嘅試下sky lee/starr啦
想tappy就scs (lsk tappy呢個傳說已經outdated啦)
上面講嘅全部都有識人住 想知再講

仲諗住hall，隨時一個中武肺成棟都要隔離

XGU未宣布online咩

請問知唔知scs 同 lsk收人嘅標準大概係點
我運動麻麻但cultural個啲都ok

唔怕貴 但覺得入唔到

都驚

兩間都極大競爭
Scs fm報嘅話真係夠靚女/cultural突出就得 仔就識basket應該會大機會啲 但yr234先報就更加難入 5x人得4個左右係yr234
Lsk就難觸摸佢想要咩人 問住緊嘅frd佢話如果唔係好outgoing嘅話就算入倒都好難fit in

如果唔係識人其實唔建議揀，入面全部都係果幾科神科+名校嘅人，好多本身已經識
加上少local會難啲揾frd

有frd住rc 話住得開心但其實小chur，要計分readmit仲要越高year越難
但如果唔係想住多幾年其實都唔錯

樓豬巴定絲
想玩咩sports? 咩水平？

其實今年final year 報hall有冇諗得？

Hall膠又要出黎了

有特別talent嘅話就算二村都有得諗(知有人final year都入倒lsk唔知佢係咪成日扶呀婆過馬路)
冇嘅話試下沙宣? 佢地應該驚收唔夠人咩year都考慮

Lsk 邊方面chur?

final year 報hall 有著數
因為你住一年就走
好過收一個hea 嘅fm 住足四年

Chur team chur function 都幾講contribution 要放ok多時間喺hall先會玩得埋/可以繼續住

玩到好L chur
係咁係度9隊酒
去完bar 即刻落下場去lkf 嗰d（仲要都幾多人咁玩所以你唔一齊會唔合群）

有邊啲team會chur?
同埋可唔可以講下同lee hall有咩分別
好人一世平安

有冇其他hall都係咁？

rc都覺得少chur，咁其他hall對你個friend來講應該係大chur。
識有人冇打波，淨係玩一個cult team，都住足四年。

到底你巴定絲
同一隊team 男同女都相差好遠

Lsk softball, hockey, dance都應該少chur
Lee hall就乜都chur (team, 樓etc)
一個星期兩次樓會每次幾個鐘，平時唔比閂房門，少仙
但chur得起都幾好 有family feel
Lsk相對上較尊重你私人空間同冇lee hall咁chur/仙，但感覺上冇lee hall咁warm

Lsk hockey 垃圾黎
想打就去Swire Ricci weilun

絲阿
咩sports唔講啦 驚自爆

女嘅話starr都OK

有冇多啲可以講下？
Like 咩team/ culture chur?
樓文化係點？有冇仙？

如果運動唔叻 但outgoing 可join cultural野
咩hall岩住？
利申：巴

擺喺second choice邊間hall仲會有interview

Thx請問知唔知scs Interview用英文定中文？同埋係咪真係要才藝表演？

另外請問fm報hall嘅流程係點？有冇話淨係可以揀或者interview一間？

Ok chur得 想玩cultural 咩房都冇所謂
有冇推介

唔好因爲住得遠而住hku hall

多謝你答我 其實唔洗返學嘅話住邊都冇乜所謂
最緊要唔洗chur ocamp

中文，才藝表演應該一時時，睇莊心情同有冇時間 但你求其唱首歌都得啦都係想睇下你敢唔敢試啫
上portal報，會打電話/whatsapp叫你去interview
有1st同2nd choice但有啲hall in都唔in放佢地喺2nd choice嘅人

二村一定唔使諗
沙宣大機會因為冇乜人報

想玩咩cultural

Debate/choir/drama都ok
其實只要個氣氛好我咩都肯試
自己本身係學校都係做搞手個啲人

Starr如果唔係aim住多過一年嘅話

有興趣玩手球/drama，打算spend 2/3日玩team
因為今年入左soc sub-com，驚冇乜時間
房冇所謂，有得住就得想local roommate
有咩建議
利申yr3 巴 冇hall exp.

巴打你不如試吓用排除法
Ricci chur
想要local rm 都應該唔係sjc
Weilun skylee比較多新聞睇吓你想唔想
介唔介意沙宣道？

睇返前年interhall成績就
手球：Ricci champ, lsk 2nd
Drama: Starr champ, lht同lsk 2nd

始終都係要睇返你想要間hall係點，坦白講hall界嘅仙制真係唔再係嗰回事，揀返自己鍾意嘅入就好。

有冇人知sjc可以講下？

想知啲咩先

入面啲人係點？
真係全部入去之前就識？
Sports cult chur成點？
平時會玩咩多？

摺龍華最好

想知Starr有幾chur

利申做少少運動

Ricci 呢?

千祈唔好住hall，講完

你要真係有返咁上下profile先入到 但係st johns唔晒用portal報 照試不誤 同時都可以睇定其他hall

唔介意沙宣
More

其實我唔係要chur攞杯，純粹想玩下
Btw以我上面資料黎睇，今年入唔入到LSK

Ricci/weilun/sky都不了
sjc唔啱我，我無錢
其實我唔係要chur攞杯，純粹想玩下

唔係chur要杯 但係你入到team打interhall目標都係要贏架啦 興趣班咩

沙宣來講
Rc比較頹摺毒，想Hea下Hea下都OK嘅。
見到Hysan啲friend都玩得幾開心，又冇想像中咁chur，可以試吓嘅。

好難講喎，但係你覺得自己so唔social先？
Sports個方面有冇啲咩achievement?

Hysan d人好似就算武肺搞到冇哂interhall同hall function都同堂友玩得幾埋, 見佢地啲story成日都多姿多彩

識住一定係住U hall
可以係張波枱上屌屎眼

Hall fee係咪包埋high table dinner?

係
$37xxx全包

Sjc 係咪都有樓會？

唔識主動so，但願意social
冇

可能過左hall o先fd到但今年冇
Btw佢地成日比人唱，搞到唔敢報有冇內幕

其實2間都有興趣
Hysan舞獅，唔知chur唔chur呢

比人唱啲咩 幫你問下個frd

都唔係話特別chur
沙宣仲冇咁大競爭添

依家嘅sjc已經唔係以前嘅sjc

即係點？

以前真係有嗰種靚仔靚女+有錢+champ嘅感覺，誇張啲講有人話佢地一行出嚟就已經有種氣場，而佢地男女interhall sports嘅成續都keep住好好，連choir好似都唱到出外國比賽。不過16/17年滴臘之後quit咗一大堆local，收多好多non local，望落去冇以前咁blueblood，sports表現都開始跌（當然有啲team仲幾勁嘅），同埋聽講hallmate要追gpa，依家好似全hall都過3

我覺得如果你想住sjc諗下自己想唔想同non local有多啲interaction同應唔應付到hall life+gpa

利申：fm時候諗過住sjc，當時仲未有滴臘，不過因為唔算有錢驚融入唔到佢地嘅生活而報咗另外一間hall，而家都grad啦但仲係appreciate佢地以前又all rounded又presentable嗰種champ

搭單一問，如果打波唔叻又冇特別強項既 可以reg邊間hall

有人話7hall又淫hall但又好似冇乜point咁thxxx

7hall呢個term好玄
覺得淫都係因為男女同層？
問過frd, 佢話其實好少會食村民

踩j
Hall o畫花一個啱啱過身醫學院教授嘅弔唁冊
Hall o非禮女仔

暫時記得三樣

各hall readmission難度想知大約係點? 有冇人可以排出來

近年仲有冇發生先好似好耐喇喎

hysan好多負面新聞，樓主自己Google下hysan柒事
RC係好在平平常常冇負面新聞嘅，係hea啲
當然啦咸魚青菜各有所愛，如果樓主你鐘意玩hysan平時玩嗰啲嘢就報hysan啦
兩間hall都係玩居多，唔算chur

readmission 間間都難㗎啦

李志雄堂啦
利申：2015年current

玩唔玩冇人迫到你
揀hall一定係距離先決
現實少少
入到去
玩要玩得放啲
但認真時要好認真
記住唔好人地認真時你做戇尻
個朵一臭好快全hall都知